［重要］聽日831唔係終局之戰！！！！

我地要細水長流！

最起碼拖到十一支共70大壽

各位手足！聽日沉住氣！！！！

勇武要冷靜！唔好俾830大圍捕拋窒！！！

聽日200萬+上街話俾仆街政權

我地唔會放棄！！！！

#光復香港

#時代革命

無視所有負面PO 全部都係MON PO狗同3毛想帶風向

push

pish

推！！！！

無論點都要保持冷靜 唔好意氣用事

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

請各位推上熱門

推

831

Push

終你老母

不被捕不受傷

未贏end 乜鬼game啊

個人認為佢依幾日極高調做野
係想增加民憤 引勇武死戰 開學前一網打盡
場野一停咗就冇 開唔返
勇還勇 應退則退 聽日唔好送頭
每個手足都好重要 唔可以少
太多人未有覺悟 冇咗勇武 係冇不反加黑警極權下 和理非真係做唔到乜
最少要頂到10月11月英美復會 先有贏嘅希望

佢想聽日拉哂啲人救春袋 大家有咩決定都好 一定要冷靜思考！

出就實出 星期六日唔行街食飯係屋企托呀？
但頭就一定唔好送

出面吹到end game咁 end乜game 咪俾人帶風向
咪送頭 9.1 9.2 9.3 10.1仲要大家架 持久戰end乜game
依一刻 我地未贏過 亦都冇野輪 得林奠想end咋
同我保撚住自己手足 香港需要你地！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我地仲有91和理非

92 93大三罷

仲有更多更多歷史等我地創造！

光復香港！時代革命！

我地一定要沉住氣！唔好忘記天琦、爆眼少女同我地講嘅！

不受傷不流血不被捕！核爆都唔割！

非割
聽日真係唔係最後一戰
和理非穿黑衫 帶口罩 摭右眼
唔叫口號 唔舉標語 只行街 唔停留
人多就行第2到 逼黎逼去有咩好玩

人地鐘意玩法律 我地都要玩法律
行路行街唔犯法
由東行到西 行埋上山頂都仲得

勇武點都好 唔留守 十手準備
唔好係平常撚狗地方玩 因為一定重兵
唔會警告 一黎就一定捉
唔送頭 唔自殺 唔遺書

人地想我地嘈 我地就要夠靜
靜唔代表唔行動 人數夠就得
記住 持久戰黎 要keep住人數

重要推